# Código de conducta

En el CAE-Física nos comprometemos a crear un entorno acogedor e inclusivo para todos los miembros de nuestra comunidad. Esperamos que todos los participantes en nuestro repositorio se adhieran al siguiente Código de Conducta:

1. Respeto: Tratamos a todos los miembros de la comunidad con respeto y consideración. No se tolerará ningún tipo de acoso o discriminación.
2. Integridad: Esperamos que todos los miembros de la comunidad actúen con integridad y ética en su contribución al proyecto.
3. Comunicación: Mantenemos una comunicación abierta y constructiva, buscando siempre soluciones en lugar de señalar problemas.
4. Responsabilidad: Todos los miembros de la comunidad son responsables de sus acciones y contribuciones al proyecto.
5. Buenas prácticas: Se espera que todos los miembros de la comunidad sigan las mejores prácticas en cuanto a diseño, código y seguridad.
6. Confidencialidad: Respetamos la confidencialidad de los datos y la información compartida en el proyecto.
7. Solución de conflictos: En caso de cualquier problema o conflicto, buscaremos una solución justa y rápida mediante la comunicación abierta y constructiva.

Cualquier violación de este código de conducta será investigada y puede resultar en medidas disciplinarias, incluyendo el retiro temporal o permanente de la comunidad.
